在下係呢到正式宣布，冇外國人可以笑我地

當初69個個講到外國佬笑尻香港豬100萬人咁樣叫遊行/廢/衝都唔衝下/乜事都冇

612就話俾大家知香港人都衝得，衝到政府笠水暫援，各界割席夾着尾巴逃走，但香港人唔會妥協，亦都是其是非其非

616再出黎人仲多，不過仍然有秩序讓救護車，唔好話人踩人，打交都未見有報

呢個就是香港！

香港人遊行絕對係世界級

比d掌聲自己。聽日好返工

聽日又咪係要返工

香港遊行質素簡直超過日本，日本會掉汽油彈

等到真係撤咗先J啦

和理非同勇武就好似兩排士兵咁, 一排要換彈第二排就補上

唔好打飛機
仲有辱警 國歌法都唔知仲有冇咁人肯上街

香港人今次真係揚名立萬

放心 7頭劉馬車幫大家同人推撞咗幾下

Hong Kong is not China and We are not Chinese

唔好係度打晒飛機啦
香港人遊行的確係垃圾
就算依家都一樣係

人地法國300年前已經大革仲推翻政府
香港？

香港人勁揪！！！！

緊係要啦 香港好地方黎 最好人人有工開

唉

香港太多樓主呢種人...

港豬咁垃圾，早d放棄算